{
  "": "",
  " ({0} granted / {1} members)": " ({0} 부여됨/{1} 멤버)",
  " ({0} members)": " ({0}명의 멤버)",
  "Appears in the Compass": "Compass에 표시됨",
  " (Casual usage)": " (임시 사용)",
  " (Max. {0} characters; {1} characters left)": " (최대 {0}자, {1}자 남음)",
  " (No Access)": " (액세스 없음)",
  " Are you sure you want to remove platform access for {0}?": " {0}에 대한 플랫폼 액세스 권한을 제거하시겠습니까?",
  " new member": " 새 멤버",
  " new members": " 새 멤버",
  "Appears in the tooltip": "도구 설명에 표시됨",
  "(Casual usage)": "(임시 사용)",
  "(External, Casual usage)": "(외부, 임시 사용)",
  "(External)": "(외부)",
  "File must be located within the 'CustomerScripts' directory of the 3DExperience Launcher installation": "파일은 3DEXPERIENCE Launcher 설치의 'CustomerScripts' 디렉터리에 있어야 함",
  "(File must be located within the 'CustomerScripts' directory of the 3DExperience Launcher)": "(파일은 3DEXPERIENCE Launcher의 'CustomerScripts' 디렉터리에 있어야 함)",
  "File must be located within the code/bin_trusted, code/clr_trusted or code/command_trusted directory of a client installation": "파일은 클라이언트 설치의 code/bin_trusted, code/clr_trusted 또는 code/command_trusted 디렉터리에 있어야 함",
  "(If multiple separate by ';')": "(';'으로 여러 항목을 구분하는 경우)",
  "(individualy)": "(개별적으로)",
  "Mandatory if \"Executable\" field is equal to \"3DExperience\"": "\"실행 파일\" 필드가 \"3DExperience\"인 경우 필수",
  "Max. {0} characters; {1} characters left": "최대 {0}자, {1}자 남음",
  "(Option)": "(옵션)",
  "(Pending)": "(보류 중)",
  "Please note that the user must have read access to this folder": "사용자에게 이 폴더에 대한 읽기 권한이 있어야 함",
  "Please note that this setting will override 3DEXPERIENCE platform default's": "이 설정은 3DEXPERIENCE Platform 기본값을 대체함",
  "Please note that users must have Read/Write access to this folder": "사용자에게 이 폴더에 대한 읽기/쓰기 권한이 있어야 함",
  "(select default roles to assign)": "(지정할 기본 역할 선택)",
  "(select location)": "(위치 선택)",
  "(Trial, Option)": "(평가판, 옵션)",
  "(Trial)": "(평가판)",
  "(Used if message is not available in other languages)": "(메시지를 다른 언어로 사용할 수 없는 경우 사용함)",
  "Used to optimize performances": "성능을 최적화하는 데 사용함",
  "Used when the executable file is not found": "실행 파일이 없을 때 사용함",
  "{0}": "{0}",
  "{0} accepted this request on {1}.": "{0}이(가) {1}에 이 요청을 수락했습니다.",
  "{0} annual subscription of {1} will not be renewed on {2}": "{1}의 {0} 연간 구독이 {2}에 갱신되지 않음",
  "{0} app": "{0} 앱",
  "{0} apps": "{0} 앱",
  "{0} Apps are available with this role": "이 역할에 대해 {0}개 앱을 사용할 수 있음",
  "{0} experience request": "{0} Experience 요청",
  "{0} has been removed": "{0}이(가) 제거됨",
  "{0} month": "{0}개월",
  "{0} months": "{0}개월",
  "{0} refused this request on {1}.": "{0}이(가) {1}에 이 요청을 거부했습니다.",
  "{0} request": "{0} 요청",
  "{0}, {1}": "{0}, {1}",
  "{0}, Count: {1}": "{0}, 개수: {1}",
  "{0}, Count: {1}/{2}": "{0}, 개수: {1}/{2}",
  "{0}/{1}": "{0}/{1}",
  "{0}h {1}min": "{0}시 {1}분",
  "{0}min": "{0}분",
  "* If you upload a file for Terms of Use or Privacy Policy Statement you have to complete the message. It will be displayed in a pop-up at the users first login to ask them to read and approve those documents.": "* 이용 약관 또는 개인정보 보호정책에 대한 파일을 업로드하는 경우 메시지를 작성해야 합니다. 이 메시지는 사용자가 처음 로그인하는 경우 해당 문서를 읽고 승인해줄 것을 요청하는 팝업 메시지 형식으로 표시됩니다.",
  "1 license will be assigned": "1개 라이선스가 지정됩니다.",
  "1 license will be unassigned": "1개 라이선스 지정이 취소됩니다.",
  "2-Factor Authentication: ": "2단계 인증: ",
  "3DEXPERIENCE Drive for Windows installation": "3DEXPERIENCE Drive for Windows 설치",
  "3DEXPERIENCE launcher setting": "3DEXPERIENCE Launcher 설정",
  "3DEXPERIENCE launcher setting must be a valid secure url": "3DEXPERIENCE Launcher 설정은 올바른 보안 URL이어야 함",
  "3DEXPERIENCE Native Apps installation": "3DEXPERIENCE 기본 앱 설치",
  "3DEXPERIENCE Natives Apps Processes Online Installation - Cloud": "3DEXPERIENCE 기본 앱 프로세스 온라인 설치 - 클라우드",
  "3DExperience platform": "3DEXPERIENCE Platform",
  "3DEXPERIENCE User Assistance setting": "3DEXPERIENCE 사용자 지원 설정",
  "3DEXPERIENCE User Assistance setting must be a valid secure url": "3DEXPERIENCE 사용자 지원 설정은 올바른 보안 URL이어야 함",
  "3DMessaging": "3DMessaging",
  "A=>Z": "A=>Z",
  "About": "정보",
  "Accept": "수락",
  "Accepted": "수락됨",
  "Action": "작업",
  "Action is still pending... Please wait a few seconds and refresh your widget": "작업이 아직 보류 중... 몇 초 후에 위젯을 새로 고치십시오.",
  "Actions": "작업",
  "Active": "활성",
  "Add existing Additional apps": "기존 추가 앱 추가",
  "Additional Apps": "추가 앱",
  "Additional Apps | {0}": "추가 앱 | {0}",
  "Administrator": "관리자",
  "Administrators | {0}": "관리자 | {0}",
  "Agreement": "계약",
  "Agreement: {0}": "계약: {0}",
  "All": "전체",
  "Allow administrators to grant roles without assigning automatically the associated license": "관리자가 연결된 라이선스를 자동으로 지정하지 않고도 역할을 부여할 수 있음",
  "Allow administrators to manage member’s platform locations.": "관리자가 멤버의 플랫폼 위치를 관리할 수 있도록 허용합니다.",
  "Allow granting roles without granting access to any platform": "플랫폼에 대한 액세스 권한을 부여하지 않고도 역할을 부여할 수 있음",
  "Allow platform members to invite external users (for instance when sharing content).": "플랫폼 멤버가 외부 사용자를 초대할 수 있습니다(예: 콘텐츠 공유 시).",
  "Allow platform members to request new roles": "플랫폼 멤버가 새 역할을 요청할 수 있음",
  "Allow Platform Members to request Roles containing Native Apps": "플랫폼 멤버가 기본 앱을 포함하는 역할을 요청할 수 있음",
  "Allow platform members to request roles containing Web Apps": "플랫폼 멤버가 웹 앱을 포함하는 역할을 요청할 수 있음",
  "Allowed extensions are .{0}": "허용되는 확장명은 .{0}임",
  "Allowed extensions are .pdf,.doc,.docx": "허용되는 확장명은 .pdf,.doc,.docx임",
  "Already granted:": "이미 부여됨:",
  "Already selected:": "이미 선택됨:",
  "Already unlocked for all members": "모든 멤버에 대해 이미 잠금이 해제됨",
  "An error occurred on the file upload process.": "파일 업로드 프로세스에서 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred while retrieving the data": "데이터를 검색하는 중 오류 발생",
  "Apps": "앱",
  "Apps Parameters": "앱 파라미터",
  "Are you sure you want to be replaced by {0}?": "{0}(으)로 대치하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete {0} {1}? Once executed, this action is irreversible.": "{0} {1}을(를) 삭제하시겠습니까? 이 작업을 실행한 후에는 되돌릴 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to delete these members: {0}? Once executed, this action is irreversible.": "이 멤버를 삭제하시겠습니까({0})? 이 작업을 실행한 후에는 되돌릴 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to pseudonymise {0} {1}? Once executed, this action is irreversible.": "{0} {1}의 가명을 생성하시겠습니까? 이 작업을 실행한 후에는 되돌릴 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to pseudonymise these members: {0}? Once executed, this action is irreversible.": "이 멤버에 대한 가명을 생성하시겠습니까({0})? 이 작업을 실행한 후에는 되돌릴 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to remove {0} Additional App?": "{0} 추가 앱을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove {0} App?": "{0} 앱을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove {0} Business Experience ?": "{0} Business Experience를 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove {0} Option?": "{0} 옵션을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove {0} Role?": "{0} 역할을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove {0}?": "{0}을(를) 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove this import?": "이 불러오기를 제거하시겠습니까?",
  "Ascending Order": "오름차순",
  "Assign License": "라이선스 지정",
  "Assigning this role will automatically assign the following License": "이 역할을 지정하면 다음 라이선스가 자동으로 지정됩니다.",
  "Assigning this role will automatically assign the following Licenses": "이 역할을 지정하면 다음 라이선스가 자동으로 지정됩니다.",
  "Assigning this role will automatically assign the following role": "이 역할을 지정하면 다음 역할이 자동으로 지정됩니다.",
  "Assigning this role will automatically assign the following roles": "이 역할을 지정하면 다음 라이선스가 자동으로 지정됩니다.",
  "Assigning this role will automatically unassign the following License": "이 역할을 지정하면 다음 라이선스 지정이 자동으로 취소됩니다.",
  "Assigning this role will automatically unassign the following Licenses": "이 역할을 지정하면 다음 라이선스 지정이 자동으로 취소됩니다.",
  "Authorize automatic invitation of external users when sharing content": "콘텐츠를 공유할 때 외부 사용자에 대한 자동 초대 인증",
  "Automatic approval": "자동 승인",
  "Automatically ungrant expired roles from members or groups": "멤버 또는 그룹에서 만료된 역할의 부여를 자동으로 취소",
  "Availability": "가용성",
  "Available": "사용 가능",
  "Available if you are connected to this platform for more than 30 days, have only 1 platform and don't have casual license": "임시 라이선스가 없으며 30일 넘게 이 플랫폼에 연결된 경우 사용 가능",
  "Available roles with licenses": "라이선스에서 사용 가능한 역할",
  "Available roles without any license": "라이선스 없이 사용 가능한 역할",
  "Available to all members": "모든 멤버에게 사용 가능",
  "Back": "뒤로",
  "Backup Duration": "백업 기간",
  "Backup Status": "백업 상태",
  "Business Experiences | {0}": "Business Experience | {0}",
  "Business Experiences": "Business Experience",
  "Business Experience has been removed": "Business Experience가 제거되었습니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Casual {0}h/month": "임시 {0}시간/월",
  "Casual usage": "임시 사용",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hour and {2} minute remaining": "임시 사용({0}시간/월): {1}시간 {2}분 남음",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hour and {2} minutes remaining": "임시 사용({0}시간/월): {1}시간 {2}분 남음",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hour remaining": "임시 사용({0}시간/월): {1}시간 남음",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hours and {2} minute remaining": "임시 사용({0}시간/월): {1}시간 {2}분 남음",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hours and {2} minutes remaining": "임시 사용({0}시간/월): {1}시간 {2}분 남음",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hours remaining": "임시 사용({0}시간/월): {1}시간 남음",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} minute remaining": "임시 사용({0}시간/월): {1}분 남음",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} minutes remaining": "임시 사용({0}시간/월): {1}분 남음",
  "Category": "카테고리",
  "Caution": "주의",
  "City": "구/군/시",
  "Clear": "지우기",
  "Close": "닫기",
  "Collaboration": "협업",
  "Collaborative Designer for X-CAD": "X-CAD용 Collaborative Designer",
  "Collapse": "축소",
  "Comment": "코멘트",
  "Company": "회사",
  "Compass Quadrant": "Compass 사분면",
  "Configuration": "사양",
  "Configuration file URL": "설정 파일 URL",
  "Configure Apps Installation": "앱 설치 설정",
  "Configure Members Options": "멤버 옵션 설정",
  "Confirm": "확인",
  "Confirmation": "확인",
  "Consumption {0} of {1}": "{0}/{1} 이용",
  "Cookie Document": "쿠키 문서",
  "Cookie Warning": "쿠키 경고",
  "Country": "국가",
  "Create": "생성",
  "Create Additional App": "추가 앱 생성",
  "Create Custom Role": "사용자 정의 역할 생성",
  "Credits & Tokens | {0}": "크레딧 & 토큰 | {0}",
  "Custom Error Message": "사용자 정의 오류 메시지",
  "Custom Role": "사용자 정의 역할",
  "Date / Time": "날짜/시간",
  "Date range": "날짜 범위",
  "Default installation configuration path location": "기본 설치 설정 경로 위치",
  "Default language": "기본 언어",
  "Default roles to assign": "(지정할 기본 역할)",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Selected Members": "선택한 멤버 삭제",
  "Delete Terms of Use document": "이용 약관 문서 삭제",
  "Deleted members": "삭제된 멤버",
  "Delta": "델타",
  "Descending Order": "내림차순",
  "Description": "설명",
  "Details": "세부 정보",
  "Different licenses cannot be selected": "다른 라이선스를 선택할 수 없습니다.",
  "Disk Space (Total {0})": "디스크 공간(총 {0})",
  "Disk usage": "디스크 사용",
  "Display layout": "레이아웃 표시",
  "Display Legal Notice & Cookies Warning in footer": "바닥글에 법적 고지 사항 및 쿠키 경고 표시",
  "Display Picture": "사진 표시",
  "Do you confirm the switch to Unlimited usage for this User ?": "이 사용자에 대해 무제한 사용으로 전환을 확인하시겠습니까?",
  "Download ({0})": "다운로드({0})",
  "Download - {0} ({1})": "다운로드 - {0}({1})",
  "Download import file": "불러오기 파일 다운로드",
  "Download Installation Files": "설치 파일 다운로드",
  "Download sample": "샘플 다운로드",
  "Drop here to cancel action": "작업을 취소하려면 여기에 놓기",
  "E-mail": "이메일",
  "Edit": "편집",
  "Edit Additional App": "추가 앱 편집",
  "Edit Custom Role": "사용자 정의 역할 편집",
  "Email": "이메일",
  "Enable 3DMessaging": "3DMessaging 활성화",
  "Enable Apps logs for Dassault Systèmes support": "Dassault Systèmes 지원에 대한 앱 로그 활성화",
  "Enable external sharing": "외부 공유 활성화",
  "Enable Optional Content Installation access": "선택적 콘텐츠 설치 액세스 활성화",
  "Enable Roles Suggestion & 30-day Trial for Users": "사용자에 대해 역할 제안 및 30일 평가판 활성화",
  "Enable users to request Roles": "사용자가 역할을 요청할 수 있음",
  "Enable users to request Roles containing Native Apps": "사용자가 기본 앱을 포함하는 역할을 요청할 수 있음",
  "Enable users to request Roles containing Web Apps": "사용자가 웹 앱을 포함하는 역할을 요청할 수 있음",
  "Enter a network folder UNC in the format \\\\ComputerName\\SharedFolder": "네트워크 폴더 UNC를 \\\\ComputerName\\SharedFolder 형식으로 입력",
  "Enter email": "이메일 입력",
  "Environment Configuration File": "환경 사양 파일",
  "Example: after_installation.bat": "예: after_installation.bat",
  "Example: before_installation.bat": "예: before_installation.bat",
  "Example: before_launch.bat": "예: before_launch.bat",
  "Example: C:\\Program Files\\Dassault Systemes\\3DEXPERIENCE Launcher\\CustomerScripts\\script.bat": "예: C:\\Program Files\\Dassault Systemes\\3DEXPERIENCE Launcher\\CustomerScripts\\script.bat",
  "Exe": "Exe",
  "Executable": "실행 파일",
  "Expand": "확장",
  "Expiration date: {0}": "완료 예정일: {0}",
  "Expire": "만료",
  "Expires on {0}": "{0}에 만료",
  "Expires: {0}": "만료: {0}",
  "Expiring on {0}": "{0}에 만료",
  "Expiring on: {0}": "만료: {0}",
  "Export": "내보내기",
  "Export finished. Click to download.": "내보내기가 완료되었습니다. 클릭하여 다운로드하십시오.",
  "Export in progress": "내보내기 진행 중",
  "Export in progress.": "내보내기가 진행 중입니다.",
  "Export Members": "멤버 내보내기",
  "Export members": "멤버 내보내기",
  "Export roles": "역할 내보내기",
  "Export Roles": "역할 내보내기",
  "External": "외부",
  "Externals | {0}": "외부 | {0}",
  "Extraction is complete, please click the download button": "추출이 완료되었습니다. 다운로드 버튼을 클릭하십시오.",
  "File can't be uploaded {0}": "파일을 업로드할 수 없음: {0}",
  "File formats supported are : pdf, doc, and docx.": "지원되는 파일 형식은 pdf, doc, docx입니다.",
  "File has been uploaded": "파일이 업로드됨",
  "Filter logs": "로그 필터링",
  "Filter members": "멤버 필터링",
  "Filter roles": "역할 필터링",
  "Filter Roles requests": "역할 요청 필터링",
  "First Name": "이름",
  "Footer": "바닥글",
  "Free Space ({0})": "사용 가능 공간({0})",
  "Full": "전체",
  "Grant": "부여",
  "Grant Roles": "역할 부여",
  "Grant selected business experiences/roles/apps to selected members": "선택한 멤버에게 선택한 Business Experience/역할/앱 부여",
  "Granted": "부여됨",
  "Granted on {0}": "{0}에 부여됨",
  "Granted Roles": "부여된 역할",
  "Granted Roles | {0}": "부여된 Role | {0}",
  "Granted through group: {0}": "그룹을 통해 부여됨: {0}",
  "Granted through groups: {0}": "그룹을 통해 부여됨: {0}",
  "Granting this option will also grant": "이 옵션 부여도 제공됨",
  "Granting this role will also grant": "이 역할 부여도 제공됨",
  "Graph": "그래프",
  "Groups": "그룹",
  "has requested the role:": "이(가) 역할을 요청함:",
  "has requested to experience the role:": "이(가) 역할 체험을 요청함:",
  "History": "이력",
  "Icon": "아이콘",
  "ID": "ID",
  "ID: ": "ID: ",
  "If your platform has multiple users, use this field to minimize the download time for installation files. Each time a user installs an app, the 3DEXPERIENCE platform looks for the needed files in this folder and use them if found. Files that are not found in the folder will be downloaded and added to the folder for future use.": "플랫폼에 여러 사용자가 있는 경우 이 필드를 사용하여 설치 파일에 대한 다운로드 시간을 최소화합니다. 사용자가 앱을 설치할 때마다 3DEXPERIENCE Platform은 이 폴더에서 필요한 파일을 찾고 파일을 찾으면 사용합니다. 폴더에 없는 파일은 다운로드한 후 나중에 사용할 수 있도록 폴더에 추가합니다.",
  "Import has been created": "불러오기가 생성됨",
  "Import is complete": "불러오기가 완료됨",
  "Import Members": "멤버 불러오기",
  "Import report": "보고서 불러오기",
  "Included Apps": "포함된 앱",
  "Information": "정보",
  "Invitation Email language": "초대 이메일 언어",
  "Invitations from administrators": "관리자가 보내는 초대",
  "Invitations from members": "멤버가 보내는 초대",
  "Invite": "초대",
  "Invite & Grant Roles": "초대 후 역할 부여",
  "Invite members": "멤버 초대",
  "Invite someone to replace you as the Administrator of this platform": "이 플랫폼의 관리자로 대치할 사람 초대",
  "Language": "언어",
  "Last Backup": "마지막 백업",
  "Last backup &ge; 24h": "마지막 백업 &ge; 24h",
  "Last backup < 24h": "마지막 백업 < 24h",
  "Last backup > 7 days": "마지막 백업 > 7일",
  "Last connection: ": "마지막 연결: ",
  "Last export file was generated on {0}.": "{0}에 마지막 내보내기 파일이 생성되었습니다.",
  "Last month": "지난 달",
  "Last Name": "성",
  "Last week": "지난 주",
  "Legal": "법률",
  "Legal Information": "법률 정보",
  "Legal Notice": "법적 고지 사항",
  "Licenses Expiration": "라이선스 만료",
  "List View": "목록 보기",
  "Location": "위치",
  "Locations": "위치",
  "Lock access to install apps for all members": "모든 멤버에 대해 앱 설치 액세스 잠금",
  "Lock access to install app updates for all members": "모든 멤버에 대해 앱 업데이트 설치 액세스 잠금",
  "Lock access to install optional content for all members": "모든 멤버에 대해 선택적 콘텐츠 설치 액세스 잠금",
  "Lock access to uninstall apps for all members": "모든 멤버에 대해 앱 제거 액세스 잠금",
  "Logs": "로그",
  "Long Name": "긴 이름",
  "Long Name: ": "자세한 이름: ",
  "Manage Data Privacy": "데이터 개인정보 보호 관리",
  "Manage Requests": "요청 관리",
  "Manage Selection": "선택 항목 관리",
  "Manage the assignment of roles and licenses separately": "개별적으로 역할 및 라이선스 지정 관리",
  "Member": "멤버",
  "Member’s platform locations": "멤버의 플랫폼 위치",
  "Members": "멤버",
  "Members & Roles": "멤버 및 역할",
  "Members | {0}": "멤버 | {0}",
  "Members can work on this platform with a license they have already been granted on another platform.": "멤버는 이미 다른 플랫폼에 부여된 라이선스로 이 플랫폼을 사용할 수 있습니다.",
  "Message": "메시지",
  "Minimum 3 characters.": "3자 이상.",
  "Must be a valid email": "올바른 이메일이어야 함",
  "Must be a valid URL.": "올바른 URL이어야 합니다.",
  "Name": "이름",
  "Name of platform: {0}": "플랫폼 이름: {0}",
  "Name should have a minimum of 3 characters": "이름은 3자 이상이어야 함",
  "Native Applications script must be a valid path": "기본 애플리케이션 스크립트는 올바른 경로여야 함",
  "Native Apps Environment Configuration File": "기본 앱 환경 설정 파일",
  "Native Apps Environment Configuration File For Windows": "Windows 기본 앱 환경 사양 파일",
  "Native Apps Environment Configuration File For Linux": "Linux 기본 앱 환경 사양 파일",
  "Native Apps Environment Configuration File must be a valid path": "기본 앱 환경 설정 파일은 올바른 경로여야 함",
  "Network installation files storage": "네트워크 설치 파일 보관",
  "Network path": "네트워크 경로",
  "Network path setting must be a valid UNC folder": "네트워크 경로 설정은 유효한 UNC 폴더여야 합니다.",
  "Network path setting must be a valid network folder": "네트워크 경로 설정은 유효한 네트워크 폴더여야 합니다.",
  "Enter a network folder in the format /mnt/SharedFolder": "네트워크 폴더를 /mnt/SharedFolder 포맷으로 입력",
  "New Business Experience has been granted.": "새 Business Experience가 부여되었습니다.",
  "New members will be granted the following roles:": "새 멤버에게 다음 역할이 부여됨:",
  "Next": "다음",
  "No Additional Apps found": "추가 앱을 찾을 수 없음",
  "No additional information for this option": "이 역할에 대한 추가 정보는 없음",
  "No additional information for this role": "이 역할에 대한 추가 정보는 없습니다.",
  "No administrators available": "사용 가능한 관리자가 없습니다.",
  "No availability data is available for the platform {0}": "플랫폼 {0}에 대해 사용 가능한 가용성 데이터 없음",
  "No backup data is available for the platform {0}": "플랫폼 {0}에 대해 사용 가능한 백업 데이터 없음",
  "No business experience available": "이용 가능한 Business Experience가 없음",
  "No Business Experiences found": "Business Experience가 없습니다.",
  "No credits & tokens available": "가용 크레딧 & 토큰 없음",
  "No Custom Role found": "사용자 정의 역할을 찾을 수 없음",
  "No externals available": "사용할 수 있는 외부 요소가 없습니다.",
  "No granted roles available": "사용 가능한 역할 없음",
  "No group found": "그룹을 찾을 수 없음",
  "No import available": "불러올 항목 없음",
  "No license associated": "연결된 라이선스 없음",
  "No license associated for this role": "이 역할에 대해 연결된 라이선스가 없습니다.",
  "No license available for this role": "이 역할에 사용할 수 있는 라이선스가 없습니다.",
  "No members available": "사용 가능한 멤버가 없습니다.",
  "No more roles available": "사용 가능한 추가 역할 없음",
  "No removed user": "제거된 사용자 없음",
  "No result found": "결과가 없음",
  "No roles expiring soon available": "사용 가능한 곧 만료될 역할이 없음",
  "No Roles found": "역할을 찾을 수 없음",
  "No Roles requests found": "Role 요청이 없습니다.",
  "No roles with capacity almost reached available": "사용 가능한 용량에 거의 도달한 역할이 없음",
  "No roles without licenses available": "사용 가능한 라이선스가 없는 역할이 없음",
  "No Suggested Role found": "제안된 역할을 찾을 수 없음",
  "No user found": "사용자를 찾을 수 없음",
  "No users found": "사용자를 찾을 수 없음",
  "noadditionalinfo": "noadditionalinfo",
  "None": "없음",
  "Not Active": "활성 아님",
  "Not available": "사용할 수 없음",
  "Not enough licenses available ({0} remaining)": "사용할 수 있는 라이선스가 부족함({0}개 남음)",
  "Not enough roles available ({0} remaining)": "사용할 수 있는 역할이 부족함({0}개 남음)",
  "Notify users about cookie usage": "사용자에게 쿠키 사용 알림",
  "Number of members: {0}": "멤버 수: {0}",
  "Number of results per page": "페이지당 결과 수",
  "Ok": "확인",
  "Once activated, this option can be deactivated only if it is not currently used: all users must have all licenses assigned, with restricted usage for platform licenses.": "활성화한 후 이 옵션을 현재 사용하지 않는 경우에만 비활성화할 수 있습니다. 모든 사용자에게 플랫폼 라이선스의 제한된 사용 조건에서 라이선스를 모두 지정해야 합니다.",
  "Only available if all user roles are available in unlimited usage": "무제한 사용에서 모든 사용자 역할을 사용할 수 있는 경우에만 사용 가능",
  "Only available if the user can't be removed or if user has already no access to this 3DExperience platform": "사용자를 제거할 수 없거나 사용자에게 아직 이 3DEXPERIENCE Platform에 대한 액세스 권한이 없는 경우에만 사용 가능",
  "Open": "열기",
  "Option": "옵션",
  "Option, Casual usage": "옵션, 임시 사용",
  "Option, Trial": "옵션, 평가판",
  "Options": "옵션",
  "Owner:{0}": "소유자: {0}",
  "Pending": "보류 중",
  "Pending user": "보류 중인 사용자",
  "Period of validity": "유효 기간",
  "Personalized message": "맞춤형 메시지",
  "Platform Information": "플랫폼 정보",
  "Please note that this operation cannot be undone.": "이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Please select and confirm the {0} members whose subscription will not be renewed": "구독이 갱신되지 않는 {0} 멤버를 선택하고 확인하십시오.",
  "Preview": "미리보기",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "Privacy Policy Statement": "개인정보 보호정책 문서",
  "Pseudonymise Member": "멤버 가명 생성",
  "Pseudonymise Selected Members": "선택한 멤버의 가명 생성",
  "Pseudonymised": "가명 생성됨",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Refuse": "거부",
  "Refused": "거부됨",
  "Remove": "제거",
  "Remove access": "액세스 제거",
  "Remove access to the 3DEXPERIENCE platform, user will not be allowed to connect": "3DEXPERIENCE Platform에 대한 액세스 권한을 제거합니다. 사용자는 연결할 수 없습니다.",
  "Remove granted roles": "부여된 역할 제거",
  "Remove required roles": "필수 역할 제거",
  "Remove user": "사용자 제거",
  "Remove user from 3DEXPERIENCE platform, the user will still be associated with his content": "3DEXPERIENCE Platform에서 사용자를 제거합니다. 사용자는 아직 해당 콘텐츠에 연결됩니다.",
  "Remove Users": "사용자 제거",
  "Removed": "제거됨",
  "Removed by": "제거한 사람",
  "Removed members | {0}": "제거된 멤버 | {0}",
  "Removed on": "제거한 날짜",
  "Replace Me": "사용자 대치",
  "Requests": "요청",
  "Requests from members": "멤버의 요청",
  "Restart": "다시 시작",
  "Restrict Usage to this Platform": "이 플랫폼으로 사용 제한",
  "Retry": "재시도",
  "Role granted without license": "라이선스 없이 역할 부여됨",
  "Role icon": "역할 아이콘",
  "Role Request": "역할 요청",
  "Role Suggest": "역할 제안",
  "Roles": "역할",
  "Roles | {0}": "역할 | {0}",
  "Roles capacity almost reached": "Role 용량에 거의 도달함",
  "Roles capacity almost reached | {0}": "Role 용량에 거의 도달함 | {0}",
  "Roles expiring soon": "곧 만료될 역할",
  "Roles expiring soon | {0}": "곧 만료될 역할 | {0}",
  "Roles requests": "역할 요청",
  "Roles with licenses": "라이선스가 있는 역할",
  "Roles with licenses | {0}": "라이선스가 있는 역할 | {0}",
  "Roles without any license": "라이선스가 없는 역할",
  "Roles without any licenses | {0}": "라이선스가 없는 역할 | {0}",
  "Save": "저장",
  "Script to execute after installation / update": "설치/업데이트 후에 실행할 스크립트",
  "Script to execute before installation / update": "설치/업데이트 전에 실행할 스크립트",
  "Script to execute before launch": "시작 전에 실행할 스크립트",
  "Search": "검색",
  "Search Additional Apps": "추가 앱 검색",
  "Search Business Experience": "Business Experience 검색",
  "Search Business Experiences": "Business Experience 검색",
  "Search by email": "이메일로 검색",
  "Search by requester or by role": "요청자 또는 역할별로 검색",
  "Search Credits & Tokens": "크레딧 & 토큰 검색",
  "Search group": "그룹 검색",
  "Search logs by keyword": "키워드로 로그 검색",
  "Search Members": "멤버 검색",
  "Search Roles": "역할 검색",
  "Search Suggested Role": "제안된 역할 검색",
  "Search user": "사용자 검색",
  "Select a file to import": "불러올 파일 선택",
  "Select all": "전체 선택",
  "Select available member's location:": "사용 가능한 멤버의 위치 선택:",
  "Selected": "선택함",
  "Send Administrator invitation to": "다음 대상에게 관리자 초대 보내기",
  "Send invitation": "초대 보내기",
  "Send invitation by email to the user to access the 3DEXPERIENCE platform": "3DEXPERIENCE Platform에 액세스하도록 사용자에게 이메일로 초대 보내기",
  "Settings": "설정",
  "Settings have been saved": "설정이 저장됨",
  "Settings have been saved, 3DEXPERIENCE User Assistance setting may need a browser's refresh to be applied": "설정이 저장되었습니다. 3DEXPERIENCE 사용자 지원 설정을 적용하려면 브라우저를 새로 고쳐야 할 수 있습니다.",
  "Setup Legal Policy": "법률 정책 설정",
  "Short Name": "간단한 이름",
  "Short Name: ": "간단한 이름: ",
  "Sort by": "정렬 기준",
  "Sort Direction": "정렬 방향",
  "Source code URL": "소스 코드 URL",
  "Source code URL: ": "소스 코드 URL: ",
  "Status": "상태",
  "Subscription modification": "구독 수정",
  "Subscriptions": "구독",
  "Suggested Role": "제안된 역할",
  "Switch from Casual usage ({0}h per month) to unlimited usage": "임시 사용(매월 {0}시간)을 무제한 사용으로 전환",
  "Switch to Unlimited Usage": "무제한 사용으로 전환",
  "Target": "대상",
  "Terms & Condition": "이용 약관",
  "Terms of Use": "이용 약관",
  "The 3DEXPERIENCE Download Platform cannot be reached": "3DEXPERIENCE 다운로드 플랫폼에 연결할 수 없음",
  "The 3DEXPERIENCE platform provided by Dassault Systèmes is a space under the Customer's sole responsibility. Therefore, Customer's is sole responsible and liable for the access to and the use of this platform. As such, it belongs to Customer to regulate the use of this platform by users, and in particular to set up terms of use and data privacy policy related to the platform, in accordance with the agreement concluded with Dassault Systèmes for the use of the platform.": "Dassault Systèmes에서 제공하는 3DEXPERIENCE Platform은 고객이 책임져야 하는 공간입니다. 따라서 고객은 이 플랫폼 사용과 액세스 권한을 담당하는 유일한 책임자입니다. 이와 같이 플랫폼 사용에 관해 Dassault Systèmes과 체결한 계약에 따라 사용자에 의한 이 플랫폼의 사용을 규제하고, 특히 이 플랫폼과 관련된 이용 약관 및 데이터 개인정보 보호정책을 설정하는 작업도 고객이 수행합니다.",
  "The export failed, please try again.": "내보내기에 실패했습니다. 다시 시도하십시오.",
  "The message for the default language can't be empty when a file is uploaded.": "파일을 업로드하는 경우 기본 언어로 표시하는 메시지는 비워둘 수 없습니다.",
  "The number of invitations is limited to ten. If you need to invite more than ten people, use the batch invitation available in the Import Members tab.": "초대 수는 10으로 제한됩니다. 10명 넘게 초대하려면 멤버 불러오기 탭에서 사용할 수 있는 배치 초대를 사용합니다.",
  "The person you invite to replace you as the Administrator will take ownership of your license and become the Administrator of the 3DEXPERIENCE platform. You will no longer have access to the 3DEXPERIENCE platform once the person clicks the link to accept.": "관리자로 대치하도록 초대하는 사람이 라이선스 소유권을 받으며 플랫폼의 관리자가 됩니다. 초대하는 사람이 링크를 클릭하여 수락하면 3DEXPERIENCE Platform에 더 이상 액세스할 수 없습니다.",
  "The selected file is not a valid Image": "선택한 파일이 올바른 이미지가 아님",
  "Therefore you have to fill the acceptance message and upload at least one document to activate the 'Legal Notice feature'.": "따라서 수락 메시지를 채우고 하나 이상의 문서를 업로드하여 '법적 고지 사항 기능'을 활성화해야 합니다.",
  "This action will be available when user will have no roles": "사용자에게 역할이 없으면 이 작업을 사용할 수 있음",
  "This email already exists": "이 이메일은 이미 존재합니다.",
  "This field is required, if Executable is 3DExperience.": "실행 파일이 3DExperience인 경우 이 필드는 필수입니다.",
  "This field is required.": "이 필드는 필수입니다.",
  "This month": "이 달",
  "This operation generate a file containing the list of members as well as their roles. Action will be executed in background and could take some time depending on the volume to be exported.": "이 작업은 멤버 목록과 해당 역할이 들어 있는 파일을 생성합니다. 작업은 백그라운드에서 실행되며, 내보낼 볼륨에 따라 시간이 다소 걸릴 수 있습니다.",
  "This operation generates a file containing the list of roles as well as the associated members. Action will be executed in background and could take some time depending on the volume to be exported.": "이 작업은 역할 목록과 관련 멤버가 들어 있는 파일을 생성합니다. 작업은 백그라운드에서 실행되며, 내보낼 볼륨에 따라 시간이 다소 걸릴 수 있습니다.",
  "This option allows you to inform users of your 3DEXPERIENCE platform about the use of cookies in your applications. The notification message can be defined below in several languages. A document may also be associated with it.": "이 옵션을 사용하면 애플리케이션에서 쿠키 사용을 3DEXPERIENCE Platform 사용자에게 알립니다. 알림 메시지는 여러 언어로 정의할 수 있으며, 여기에 문서를 연결할 수도 있습니다.",
  "This option is required by": "이 옵션은 다음 경우에 필수임",
  "This option optimizes the 3DEXPERIENCE data access performance for the user's geographic location.": "이 옵션은 사용자의 지리적 위치에 대한 3DEXPERIENCE 데이터 액세스 성능을 최적화합니다.",
  "This role is required by": "이 역할은 다음 경우에 필수임",
  "This user is not available on this platform, you can not accept this request.": "이 사용자는 이 플랫폼에서 사용할 수 없습니다. 이 요청을 수락할 수 없습니다.",
  "This week": "이번 주",
  "Tiles View": "타일 보기",
  "Today": "오늘",
  "Trial": "평가판",
  "Trial Expired": "평가판 만료됨",
  "Type": "유형",
  "Type: {0}": "유형: {0}",
  "Type: {0}, Available to all members": "유형: {0}, 모든 멤버에게 사용 가능",
  "Unable to be replaced": "대치할 수 없음",
  "Unable to download this csv file.": "이 csv 파일을 다운로드할 수 없습니다.",
  "Unable to remove {0}": "{0}을(를) 제거할 수 없음",
  "Unable to save {0}": "{0}을(를) 저장할 수 없음",
  "Ungrant all roles which license expired when members try to connect to the platform": "멤버가 플랫폼에 연결을 시도할 때 라이선스가 만료된 모든 역할 부여 취소",
  "Unlimited": "무제한",
  "Unselect all": "전체 선택 취소",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Upload, {0}": "업로드, {0}",
  "URL": "URL",
  "URL: ": "URL: ",
  "Usage Type": "사용 유형",
  "Used": "사용됨",
  "Used invitation: {0}": "사용된 초대: {0}",
  "Used invitations: {0}": "사용된 초대: {0}",
  "Used Space ({0})": "사용된 공간({0})",
  "Used: {0}": "사용됨: {0}",
  "Used: {0}/{1}": "사용됨: {0}/{1}",
  "User actions": "사용자 작업",
  "User email": "사용자 이메일",
  "User has been invited to the platform without his own license and can access the platform with shared license.": "사용자가 자신의 라이선스 없이 플랫폼에 초대되었으며, 공유 라이센스로 플랫폼에 액세스할 수 있습니다.",
  "User has no access to this 3DExperience platform (change his right before)": "사용자에게 이 3DEXPERIENCE Platform에 대한 액세스 권한이 없음(이전에 사용자 권한 변경)",
  "User location": "사용자 위치",
  "User right": "사용자 권한",
  "User rights": "사용자 권한",
  "Version: {0}": "버전: {0}",
  "View": "보기",
  "View all": "모두 보기",
  "View granted only": "부여된 항목만 보기",
  "View groups granted": "부여된 그룹 보기",
  "View roles granted": "부여된 역할 보기",
  "View selected only": "선택한 항목만 보기",
  "View selected roles only": "선택한 역할만 보기",
  "View users granted": "부여된 사용자 보기",
  "Waiting for {0} to accept the invitation to replace you as Administrator. Click Replace Me to resend the invitation or invite someone else to replace you": "{0} 후에 관리자로 대치할 초대를 수락합니다. 사용자 대치를 클릭하여 초대를 다시 보내거나 사용자를 대치할 사람을 초대합니다.",
  "Warning this Additional App is currently granted to members, are you sure you want to remove {0} Additional App?": "경고 이 추가 앱은 현재 멤버에게 부여되었습니다. {0} 추가 앱을 제거하시겠습니까?",
  "Warning this role is currently granted to members, are you sure you want to remove {0} Role?": "경고 이 역할은 현재 멤버에게 부여되었습니다. {0} 역할을 제거하시겠습니까?",
  "With admin validation": "관리자가 검증함",
  "Without admin validation": "관리자가 검증하지 않음",
  "Wrong file type. Please select a correct csv file.": "파일 유형이 잘못되었습니다. 올바른 csv 파일을 선택하십시오.",
  "Year": "연도",
  "Yearly Availability": "연간 가용성",
  "Yes": "예",
  "Yesterday": "어제",
  "You are about to exceed your quota.": "할당량이 곧 초과됩니다.",
  "You can use the files to install native apps on users' computers. This is especially useful if users do not have the access rights to install new software themselves.": "파일을 사용하여 사용자 컴퓨터에서 기본 앱을 설치할 수 있습니다. 특히, 사용자에게 새 소프트웨어를 설치할 권한이 없는 경우에 유용합니다.",
  "You can't add more than {0} emails because of selected roles": "선택한 역할 때문에 {0}개가 넘는 이메일을 추가할 수 없음",
  "You cannot invite a user already on the platform": "플랫폼에 이미 있는 사용자를 초대할 수 없음",
  "You cannot select different types of casual member": "임시 멤버의 다른 유형을 선택할 수 없음",
  "You have no access to this resource": "이 리소스에 대한 액세스 권한이 없음",
  "You have no business experience": "Business Experience가 없음",
  "You have no request yet": "아직 요청이 없음",
  "You have not enough role": "역할이 충분하지 않음",
  "You need to add a least one email and a company": "하나 이상의 이메일 및 회사를 추가해야 함",
  "You need to remove required roles first": "먼저 필수 역할을 제거해야 함",
  "You need to select a least one role": "하나 이상의 역할을 선택해야 함",
  "You need to select at least one application": "하나 이상의 애플리케이션을 선택해야 함",
  "You need to select at least one of these roles": "이 역할 중 하나 이상을 선택해야 함",
  "Your Email is not valid": "이메일이 올바르지 않음",
  "Your file has been deleted with success": "파일이 정상적으로 삭제됨",
  "Z=>A": "Z=>A",
  "Remaining: {0}": "남음: {0}"
}